隔離屋個學生妹同佢男朋友兩個人去左韓國，由細睇到佢大，有啲唏噓

佢地應該唔會扑嘢掛

關你鳩事？

但有咗BB囉🤗

原來你係公屋仔

驚咪一齊去監示佢地

出文未

放心, 應該仲係處

我指鼻哥窿

人地扑野都想燈中

我話買小米不知幾準

?????????

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。